點解肥婆會鍾意我但靚女唔會？

中學開始到依家都有4/5個肥婆同我表白
就算係肥婆都應該係鍾意男神
但佢地揀左平平無奇既我
姐係我都有過人之處
但點解我吸引唔到女神呀

樓上兩個做乜撚野

我諗我有少少鐘意左樓主

Me2

你地個名

你係咪瘦仔

樓豬引哂班肥野入黎

Nola mola

豬排都係似肉☺️

講還講...

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

嘩屌

正呀喂 快點強姦我
依家落樓下買返支美極先